Apache NiFi
=========
Устанавливает и настраивает Apache NiFi.  

Требования
----------
На управляющем хосте должна быть установлена коллекция *community.general*. При необходимости ее можно установить:  
```shell
ansible-galaxy collection install community.general
```

Имеется возможность отключить некоторые этапы настройки. Для этого нужно выставить значения *true* или *false* у переменных:
* *nifi_install_as_service* - настройка NiFi в качестве сервиса. По умолчанию включена.  
* *nifi_config_tls_selfsigned* - настройка TLS с помощью NiFi TLS Tools. В этом случаае будет создан самоподписанный сертификат сервера. Включена по умолчанию.  
* *nifi_config_tls_external_ca* - настройка TLS с помощью сторонних подписанных сертификатов. По умолчанию выключена. Для настройки требуется наличие сертификатов и ключей центра сертификации, сервера и клиента. Укажите их расположение и имена в соответствующих переменных.  

Подключение роли
----------------
```yaml
- name: nifi
  src: https://gitlab.com/ansible_roles_v/nifi/
  version: main
```

Пример использования
--------------------
```yaml
- hosts: servers
  gather_facts: true
  become: true
  roles:
    - nifi
```